我肥E想染銀髮

點睇

ok的

批准

會唔會唔好睇

連狗頭馬話你令仔 OK的

誰

BBA

我肥仔 醜樣

唔係

請我食飯

G持

no

好睇嗎

銀色=主角=型

可惜我不是紅色眼睛 只是藍色。。。

試下女裝

一早試咗